林鄭：無論稍後作甚麼決定 身份都會在2017年有所改變

西九故宮館爭議隨著西九文化區管理局董事局今日凌晨發聲明而繼續升溫。曾聲言特首梁振英決定不角逐連任，使其不得不重新考慮參選事宜的政務司司長林鄭月娥，今日在一個公開活動上致辭，指2017年對她來說將會是重要的一年，「無論我稍後作出甚麼決定，我的身份都會在2017年有所改變」。

另外林鄭又提到，醫生曾奉勸她做事量力而為，但她認為若然是做好事，例如參加今天的「毅力十二愛心跑」活動，或為香港凝聚更多正能量，應該是不遺餘力。她又指，明年2017年是回歸20周年，特區政府會安排很多慶祝工作。

淪陷廿載
民怨四起
禮樂崩壞
何喜之有

我呸

可能係失業呢
退休先岩
唔係，係做支那政協

Agger

林鄭月娥（家庭主婦）

會變成淋病病人

邊撚個傳染俾佢

近期有邊個男寵上位吖

邊個

狗始終都係狗